喺連登，你一定要畀商人當水魚咁劏先係正常人否則就係無錢扮大袋

好似私樓就係咁，明明就係畀奸商搵笨都一定要買，唔係住私樓就係死窮鬼，呢啲行為其實係助長奸商無法無天，令窮富懸殊越來越嚴重，有錢人就係有錢人，唔會因爲你住私樓就變咗做有錢，為咗證明自己有錢就一定要買乜乜，用其他就係死窮鬼無錢扮有錢，呢啲明顯係奸商呃錢手段

公屋淘寶狗

好似Apple 就係咁，明明就係畀奸商搵笨都一定要買，唔係買iphone XS 就係死窮鬼，呢啲行為其實係助長奸商無法無天，令窮富懸殊越來越嚴重，有錢人就係有錢人，唔會因爲你用iphone XS 就變咗做有錢，為咗證明自己有錢就一定要買乜乜，用其他就係死窮鬼無錢扮有錢，呢啲明顯係奸商呃錢手段

結論:樓豬無錢扮大袋

你覺得你可以同小學雞討論到幾多野？

問題係買唔起樓，都要交租，供樓2，3 十年層樓係你，租100 年樓，層樓都唔係你

住公屋/居屋/同屋企人住

買私樓都叫搵笨